許志安記者招待會即時討論區

安仔

邊到有得睇

1001

吊你個奶 宜家牙狗波又唔見你開即討

FB live u magazine

安仔區定係鄭秀文區?

撐安仔

岩呀ching
男人偷食好撚閒姐-.-

仲有5分鐘

今日星期二

邊到有直播

我係許志安呀屌

一開FB全部都係直播link

新聞稿

對唔住, 雖然我哋係飲醉咗酒, 但係我承認我喺醉酒之下嘅行為的而且確係傷害到我最愛嘅太太, 雖然嗰日我哋兩個都太醉所以做出有少少不理智行為, 但係我哋都願意承擔所有責任

希望喺未來嘅日子, 我會盡力去彌補, 希望我最愛嘅太太原諒我呢一次一時酒醉嘅錯誤

而因為呢件事我會冇限期退出娛樂圈, 以後有關一方面嘅嘢我唔會再回應亦都衷心祝福馬國明黃心穎幸福

而我同我太太嘅關係亦都唔會回應因為呢個係我哋兩個之間嘅事

開po唔放link?

[url]網址[/url]

求文字Live喺街無耳筒

出黎

唔方便睇, 巴打可唔可以文字直播

播段歐聯片頭出來

10秒都冇冇啲誠意

成龍咁撚樣

都唔知佢喊咩撚

我係一個醜惡嘅人??

喊緊加話入醉咗

鼻水都流埋

佢話自己醜惡 個晚飲左好多酒唔係一個藉口

我係一個醜惡嘅人

交到戲

cls即場討論區

鼻涕流到落人中

唔明佢做錯乜gg

好足

交代幾多q ，咩cup ，please

求大家唔好吹水

自己好丟臉 好錯 好噁心

啲戲幾渣

真係喊 + 話飲醉

飲醉左又會咁清楚叫人落車先, 我返我屋企, 佢返佢屋企? 人地double confirm問堅? 又識答堅

喊一喊又可以當無事發生
聽晚繼續揸波波

覺得自己好丟臉,笑咗

少拍戲體諒下啦

起咗色心…

預備左咁多形容詞嘅

唔通話
黃心穎好撚姣，個下想屌撚死佢咩大佬

好噁心 好陌生

終於可以離婚渣波

起咗色心

仲諗住復出

照直講囉屌, 反正都做左

暫停工作

喊乜春 認左佢 離婚 還sammi一個公道

想停哂所有工作改正自己喎

暫停工作等sammi養

比人斬老母啊

廢到啲戲

佢講個啲野虛到聽日就話搵到正確嘅自己都得

暫停所有工作，直至另行通知

全面退出娛樂圈啦

講廢話

五十一歲先去搵自己搵完都差唔多啦

YES, 就好似你既世界入面冇星期二一樣

安jai安jai我地支持你

攞正牌食軟飯

有鼻涕 有眼淚
好有誠意架啦

咁係抵佢死
當然黃心穎都應該永久退出，佢傷害sammi 馬明
佢都好撚應該企出黎承擔返

睇到我咸左

快d講下同sammi點

屌完西扮死狗

講埋啲癈話

之前個51年原來白過

聽到搵自己大笑不止

以為第一個沖出黎開記招好勇敢好有責任

咁就完

安jai咸到禾刀想咸男人三妻四妾幾咁平常 偷食姐 犯法牙

呢刻冇左靈魂 我係一個壞左既人

老鼠安學歷係咩 講野一舊舊

咁先醒, 之後全部傳媒都會追住賓穎, 追佢既反而少左好多

好官腔

我做錯咗 令到你哋難堪 對唔住洗衣板…我唔知以後點走自己嘅路…我呢刻已經冇咗靈魂，我係一個壞咗嘅人…希望大家比啲時間我搵返自己

6分鐘就完

sammi 都冇波

有無人比安仔d喊戲感動到？

咪係，佢可唔可以回應下同賓穎點解搞埋
原因結果都冇講過

乜9 我呢刻冇左靈魂
屌你 up乜春

都好過賓穎嘅,賓穎而家都仲未出嚟

咸到

提過一句sammi就冇了

屌啲戲同當年拍西遊記做白龍王一樣

完！ 安JAI HO BALL

咁快走場

偷食叫迷失自我，話要搵返自我，痴撚線

屌你老母 成棚人睇你做6分鐘戲????
ON9

鞠躬應該得十秒，都幾無誠意

咁快完

我係一個壞左既人

唔係話無左另一半？屌聽唔清楚

有記者講：拜拜都唔講呀

安jai食女食能到靈魂出竅

晏d po份講稿上IG喎

算唔算係認屌咗

佢條鼻涕笑到我痴線

劇本唔撚掂

全片重點

其實佢除咗中間喊幾野 講野都好平穩

算

咁就完 我屌

Paco 算咁上下，仲肯來撐佢

乜撚野壞左嘅人

馬明呢鋪真係由頭綠到落腳

搵你老母臭閪咩，偷食果個你咪就係你個真面目囉屌

好想睇黃心穎回應
應該又係退出娛樂圈一排？

陳冠希淫照事件講得好好多

睇完個記者會就知點半佢做咁多年都紅唔到，屌你啲戲廢到仆街

唔駛自己退，TVB 會雪鳩佢

何硬屎

我好不知所謂

關寶慧個廿張飛唔交代下

係咪冇提過馬明

收皮喇 都唔係第一次食心穎啦 放過鄭秀文喇